今晚個月咁大咁圓既？？

定係我睇錯

這個月亮又大又圓